各區有工人陸續重新安裝鐵欄!!!

設計如上
[學術討論]請工程撚出招

今日親眼見到先知!!!

算啦，跟本而家你未拆到已經比人拉左

Push

未有足夠人數之前唔做野

無欄過馬路好方便，咁多個月都冇咩聽到因為無欄而發生意外

但裝咗都有機會被警車撞

有冇另外一邊既相

除左斬斷拆唔到 鏍絲頭佢有心打到塌牙。
外圈應該係不銹鋼

真
有啲位成日有黃色膠鏈
唔知點解隔一排就會比人拆咗

偷我圖

用大型老虎鉗應該可以擰到

咁厚既不銹鋼要斬斷都起碼3分鐘， 冇重量磨機都幾難搞， 可以放棄

比報紙搵專家去睇完笑鳩佢冇打牙一樣比人拆到之後先識去打

拆黎都冇撚用，快閃突擊好撚過啦

外面個圈係介子咁既野，唔會擰到

sor今朝太趕影唔切

似有人偷左去用

咁實

唔洗研究啦， 1粒呢d 鏍絲熟手都搞你3-5分鐘， 一定比人拉到

太多藍受惠就咁過馬路
揸車撚都小心咗
成個城市都充滿愛

呢招絕，我琴日行街都見到不過就無你張圖呢梳爛左個螺絲位，如果佢真係梳爛個螺絲頭即係無得搞搞，分分鐘圓形果舊係好堅硬嘅金屬，用磨機都未必磨得爛
利申 地盤佬

香港已被人諷刺為鐵欄之城
係支那人先喜歡起鐵欄
深圳都係起到人過唔到馬路

槓桿原理可破解此法術

裝修佬答你地， 你地唔熟手唔會拆到， 唔好搞佢， 一定比狗捉到

拆呢隻野難度難過鎖頭

一定係不銹鋼級

sad
香港人就好似交通燈啲公仔咁被囚禁

唔拆有唔拆嘅玩法，大家一齊用下腦唸唸，將對家優勢變劣勢，同花順都可以俾1 pair收皮。

根本香港過路位不足, 又太多紅綠燈, 搞到人流車流都塞哂喺十字路口
無欄杆可以分散過路地方, 條路仲暢通無阻

係唔比D車撞過黎就直接車中你
你行唔行出馬路係公民意識, 咁既高度既柵防唔到你行出去

你岩岩新落黎?
呢隻欄不嬲係防止行人過馬路, 唔係防撞

而家裝完之後會用鎚鋤爆螺絲頭

咪撚on9 啦， 鋼鐵點會怕鎚擊

旺角個黑點無交通燈仲安全

嘥時間去爆呢粒螺絲，不如直接鋸走條鐵欄仲快

唔拆囉
整污糟佢/ 整爛整斷 個欄
跟住狂投訴
等政府自己拆返嚟換

唔係講膠
事實係好多地方冇欄係有效率好多

去一轉London就知香港個城根本唔需要鐵欄

修落地下 係用咩鏍絲？
成排咁起

最主要因為無咗班支那喱落黎橫衝直撞，同香港人文明守秩序。

政府做既野大部分都同市民係對立

香港d路最閪嘅地方除左太依賴天橋就係鐵欄

日日上連登新知，要唔要我影下元朗站出口上星期一架車炒左落個欄度個欄有幾傷？果個位不嬲都多人經過，個下保護左幾多人？

而家條街聽少左好多普通話, 好爽
不過MK仲係好多人
如果支那人又落返黎, 一定迫死人

冇可能防撞，鐵枝斷插死人

本來鐵欄係防支那人亂過馬路

但局區都狂裝，就係食水啦

單向思考生物黎架你?
圖都係我影 重好意思問我係咪新落黎?
你老母教你亂屈人架?

手磨𠝹機

外國咩都行人優先，香港就有錢佬優先，唔通喺㗎車度等你過馬路咩

用下腦啦
比車直撞傷D定係比鐵支"射"左力既傷D?

d膠鏈一踩就斷

鐵欄嚟講太花時間拆就咪拆啦
拆拆下走切仲死

自己睇啦

熟手既都至少搞你3分鐘
咪浪費時間拆

普通羅絲加絲模
出面大圓型點擰都擰唔到
介子黎

因為佢地檸完中間
再拎磨機cut左中間突出部份

你見到大圓形面係比手磨機搞到花哂

有些地點，行人在踏出或橫過馬路時，會遇上困難或危險。這些地點可能交通特別繁忙，或有潛在的危險，因此，通常設有護欄或行人防護欄。護欄的另一作用，是把行人引導至附近的過路處。

新黎香港唔知咩叫TD???
主要作用係防車撞, 副作用先係引人行去馬路呀

拎把野擰絲模 會檸到
檸幾個字一粒

希望大家練好跨欄技術 就唔駛要走既時候雞手鴨腳

唔比車撞中點解唔起防撞柵

最近條街多左好多遊客look支那狗

香港市區d路連單車都容唔到
明明London個市區至少幾百年都踩到
d人多d用單車, 自然會少左人揸車喇

嗰粒係星形

另一邊係圓形絲母

支那狗唔係要隔離咩? 不過算, 冇人會信

製造就業機會

磨機

果d六角形先食到力擰到
我未見f1果d
呢d無預到拆掛

鏈鉗

好似話陸路入境唔洗戴手帶，仲要政府咁hea 頭一兩日check左你係屋企之後就唔再check

燒斷上下拆出嚟

撞車會唔會好大鑊？

阻鳩住晒囉diu
好多馬路要兜個圈等燈過對面都on99
依家short cut 不知幾爽

出面大圓形介子黎 要擰中間入面羅絲模

你冇用腦叫人用腦 （你咁唔客氣，都唔使同你禮貌）

兩個都死
但係防唔到撞仲容易斷
用來保護行人唔比車撞？

不銹鋼的話偷黎拎去賣應該發達

去支那宣傳下自然有人幫我哋拆

用螺絲取出器？不過一定要有電鑽

無鏍絲, 種左 300mm x 300m 石屎含住隻腳
如果下邊係磚係撩得到
不過一倉都好重

其實英國近年都多鐵欄

有無化學撚可以計下 約莫要要幾多thermite 先有機會燒得穿
利申 學術討論啫

街邊嘅鐵欄，一般係type 2 railing
作用係引導人流，設計上唔係防畀車撞，唔係保護行人

橋上面d parapet，或者beam barrier先係防撞

你睇清楚TD篇文先，唔好亂解讀人

仲有好多高架天橋裝左圍網, 之前冇人做野嘅地方都封左

平

可以話保護行人，但係係靠引導行人唔好亂過馬路去保護；唔係靠防止車嘅衝力

屌 唔通同你講話整啲護欄控制住你啲蟻民咩
政府夠話國安法係為咗你嘅安全喇
醒少少啦 on99

上面有人post咗條link話啲廢欄根本保護唔到人又唔見你覆

下.... 裝左幾個月喎

有D用半球形仲麻煩

佢唔係絕對防止拆爛,係要拖延拆爛既時間,佢依家成功左,

拆得來警狗都到,增加大家成本

有小朋友（2 - 4歲）就會知欄好有用，
可以保護佢地唔會亂衝出馬路。

磨到2046啊

另一邊如下

我見到果度係梅花頭防盜鏍絲, 同埋中間支芯佢扑彎左, 不過扑唔扑彎都唔大影響, 其實梅花頭好易拆, 可建議真係怕被拆不如焊死佢, 或者拉釘, 鍋釘

524 證明到仍然做到野的
夠人就得

你磨機舊電磨到幾多個呀

仲要磨咁撚耐

不能完全認同

D官二代落曬黎
我睇過大劣有人寫過
話自己急急腳走得太急黎香港嘜7都無帶淨抱左個b同d隨身衣物
搞到要係香港重新買過

香港無咩位，好難做
舊區唔洗諗邊鬼到搵位整條單車徑
新區有d都做到

影響市容

不過香港車主心態都唔好
就算有幾多單車徑都冇用
尤其同車路平排果種

宜家玩唔到陣地戰啦，打遊擊沖散佢地個布袋陣仲有效

點解佢地唔用返80年代嗰種？一排過冇任何螺絲，圓形鐵通，種晒落地嗰種欄杆？

大家記唔記得邊種？

係咪因為呢啲有得一塊塊由支那運過嚟？所以堅持用呢種？

旺區你前一晚拆咗
第二朝即刻裝返好

唔止外面，之前經過見到入面仲用電焊焊死左
無10分鐘都甩唔到一塊

推

連登準則:
敵人升咗級之後, ....
「投降啦, 唔夠打呀」
「人地有武器呀, 」
「走呀, 屋企張床要人」
「仲覺得有用?」
「你估仲係2014咩」
「聽沈旭暉講啦, 我地食黃店自己抗爭, 投票都可以有黃特首光復香港」

係囉 方便左好多

點咗焊係度 就算佢維修都係搵磨機慢慢𠝹

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

點解佢地唔點幾點焊

咁樣

無燈就 長期真係揸緊車
有燈咪一齊用手機

藍絲受惠太多
打人又唔使俾人拉，無成本

應該用左電鑽爆

呢種好大犠牲對比陣地

my teeth!

440. Steel?

super love it

仲有隻係半圓頭嫁

第二張相片圓球果邊確實係不鏽鋼，係六角螺絲的變種。另一邊即第一張相不像不鏽鋼，看似鋁或軟鐵，看來是個突出厚圍邊既介子，等落唔到工具。暫時想到的辦法是，用老虎夾把圍邊介子夾扁變形，夾住裏面的六角螺絲頭，之後在外面用喉黔檸。

斬直個支等佢哋要種過隻腳

未必一定要用拆既方式
不過又未諗到可以點加以利用

如果只係鐵.......酸蝕

如果不鏽鋼就呢招都唔易，不鏽鋼耐腐蝕

大陸班生蕃細路成日周圍沖，有啲欄欄住保障咗啲司機
香港其實唔駛欄都得啦，最近過馬路真係方便咗好多

10幾個人一齊兩邊搖，連腳起咗佢

好似拆拉釘咁
再唔係就拎過磨機落去

就算有足夠人數
對家都係大圍捕

Pin 依個

D欄咁實, 車撞欄時, 司機味重易重傷

呢個仲毒

大力鉗

理論上應該向第二個方向諗，既然佢整到拆唔到，就幫佢加建，諗下有無d乜情況係佢要成舊拆咗嚟換嘅，我哋就幫一幫佢

真係交通意外係車爛定欄爛

個袋有工具拉得

搭車經過和宜合道見到最外面個欄 仲多一舊不鏽鋼U型扣
有無人見過

呢樣應該可以一戰

禮拜六日佔路做乜撚 嘥氣

點整?

見過舊式拆欄係用槓桿原理係拆左一邊之後推個欄，
螺絲帽受唔到咁大力會甩

一郭手磨機KO!

佢用黃色膠鍊代替全香港鐵欄仲好又平慳返納稅人啲錢

我又可以一腳踩斷佢方便我過馬路

我想再加大mon po狗既監控成本

裝番之前果隻等被人拆左再比錢再整，不停循環落去咪有水食囉，

佢其實係咪講緊呢樣嘢？

磨你條j就得

馬路長度都唔一樣,用舊式standard長度咪出事囉
佢一件1.5米,條路10米闊,剩低果1米點算?起多碌柱?
倒不如用新形既,佢兩邊可以睇情況加唔加翼
加一邊多400,加兩邊多800,應付到絕大部份情形

手提式充電裝磨機+卡碟

唔好駁到兒登仔口啞啞啦
總之全部野都係想限制人身自由，迫害緊香港人

圓球型好滑，連搵嘢鉗實佢都唔得，鋸又唔易，又圓又硬

用手磨機要磨好耐

用粗身鑽咀（14mm以上）幫佢繼續磨入去。

用手電鑽鑽3個㝫、應該快過用手動wrench 扳手🔧。

有意思嗎？
嫌政府天價工程合約利益輸送得唔夠？

ON L9

推
可以成條橫放路中心

做咩都用緊政府錢㗎啦
1蚊交税 又係咁

已經唸到破解辨法

拆，可以係手足，點解冇人唸，黑9都會有拆欄嘅可能？如果唔知點解個欄突然有電，變電欄，手足憑欄固守，個欄整到咁實，9要拆都好難，而且仲通左高壓電

有一款比這個更難拆

不銹鋼極難磨， 磨得黎狗到左
而家d 狗既部署同咁多鬼混入示威， 你地搞親呢個鐵柵9成9 捉到

高壓電欄

水火都出左，到電了。9套甲應該唔防電

紐約啲路直頭冇欄杆
有欄杆真係好阻

根本香港人就係好撚守規矩，係支那死都要搞鳩你

拆左佢不如成排起曬佢會唔會快啲同有用啲，佢鎖死曬 橫放係路到 佢地要清都高難度啲 尤其有啲轉彎既欄

果一下好爽

入面既螺絲無改過